{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008903",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 림펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00時、チェックアウトは11:00時です。 予約を変更して人数が追加される場合は、ペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 そして、最大人数を超えると入室できませんし、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りすることもありますし、その場合でも払い戻しはできません。 チェックアウト時間をお守りください。客室及び周辺施設をご利用の際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償がある可能性があります。 また、客室内で魚や肉を焼く直火方式、個人的な炊事道具の使用は禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を使用してください。 そして他の利用客にご迷惑になるような無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 また、ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 入室の際にはスパやジェット機などの特典を楽しむことができ、バーベキューやIPTV/WiFi、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時、チェックアウトは11:00時です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約を変更して人数が追加される場合は、ペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りすることもありますし、その場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "チェックアウト時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用にはどのような責任がありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設をご利用の際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償がある可能性があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式、個人的な炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を使用してください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行為は禁止ですか？",
            "answer": "他の利用客にご迷惑になるような無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違っていた場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "入室時に特典を楽しむことはできますか？",
            "answer": "入室の際にはスパやジェット機などの特典を楽しむことができ、バーベキューやIPTV/WiFi、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 571
    }
}